估下 西九故宮博物館 準備咗啲咩費益我地

國家級文物展出租用費，每件每年十九幾百萬？

國家級文物安全託運費，每件十九幾百萬，由國家軍用保安托運負責。運出運入都要收？

國家級文物維護費，每件十九幾百萬，由國家指定故宮文物醫院人員負責？

國際級文物維護員駐港津貼，每年每人十九幾百萬？

國家級文物保險費，每件每年十九幾百萬，由國家指定保險公司承保？

國家級文物展出培訓費，由國家故宮博物館培訓員負責，每件每次十九幾百萬？

國家級文物培訓員出差費，每人每次十九幾百萬？

仲有啲咩？

失竊：哦～你地香港整唔見咗件文物，賠返十九幾億？

損毀：哦～你地香港整花咗件文物，賠返十九幾億？

定係咩都唔使俾，係黨送俾香港嘅一份大禮？

全館都講北話，職員全部大陸人

反正用庫房錢又唔派糖

吞下錢
林鄭和689 送給香港人禮物

租借文物費用，逐年計好似東江水咁，正

其實，有無得唔撚要
故乜撚野宮，你老味，起個香港舊城文化主題公園唔好！
仲要我地攞錢來幫佢保管堆清朝垃圾

咩都唔緊要
目的係消滅殖民歷史

一定要block

點解無議員去質問呢件事。程序唔啱固然要屌，但係佢目的擺明就係屈錢，點解無人質問林鄭？